呢個世界就黎逼到我變les

一直以黎異性緣都唔好
但個個以為我A380 成日話我個樣唔似會冇拖拍
實情係真係冇人approach 我中意嘅又唔中意我
直至最近望住我啲tb friend拍拖
我開始覺得其實tb細心得黎又man 其實都有哂我想要嘅野
如果有一個tb而家出黎追我 我諗我真係會受

你有冇seduce過你鍾意嘅人先?
唔好下下賴啲男人唔追你

有 有主動text但人地係唔理我

it is not sufficient just texting

無圖你講乜撚

我以前都有咁諗過

連覆你都廢事 現實生活中仲會唔會想啋你

首先 你咩條件先
如果你係豬閪 仲要自大 自私 咁抵你死
如果唔係嘅 咁就講出嚟聽下 係咪有咩問題

兩樣嘢唔一定有correlation
但係兩樣都冇就真係